揀另一半揀個高嘅 定矮矮嘅

女仔當>165cm 就係高
男仔當>175cm 先算高

:高
:矮

我愛高妹

鐘意矮妹

利申: 183 男

唔會好辛苦咩

Me too

我要165

你個名

高妹正啲

岩岩好175分界線
利申男

你咁高 170嘅女仔你都覺矮架啦

因為我都係